[巴打JTV] 2017年度叱吒樂壇流行榜頒獎禮

SK Live:

Facebook:

網絡不穩定 隨時收皮
有問題請自行聽收音機/睇電視

請留意最後留言內容以得知播放內容

不定期開台

如果入台後睇唔到/黑MOON/LAG
請轉用聽收音機/睇電視直播

YOUTUBE直播

電視直播

被BAN台, 歡迎到CAHTROOM討論